譚校長癲嬅勇奪最討厭男女歌手獎無人講?

屌佢老母點解無 頒獎禮架?

冇人想知佢地啲野
你唔講我都唔知有個咁既獎

條垃圾咁賤應該要比多d人知囉

垃圾偽人

推吓

source?

Supper moment 衰乜？

譚伯爭咩未攞？最廢男主角都攞過兩次

8毫攞成四萬幾票都輸我真係有d替佢唔抵，不過傲骨倫咁撚強真係實至名歸。

癲華真係屈撚哂機攞九萬幾票，你玩撚哂啦

主辦單位點解唔訪問傲骨倫同癲華，好想睇佢地講攞獎感受

同埋想投訴主辦單位完全冇宣傳搞到我投唔到票

傲骨倫好野